\section{Dany jest układ punktów {P\textsubscript{0}=(-2,0), P\textsubscript{1}=(2,4), P\textsubscript{2}=(0,4), P\textsubscript{3}=(1,1)}. Wyznaczyć wierzchołki wielokąta Voronoi V\textsubscript{3}.}

\begin{center}

Proste na wykresie poprowadzić od P\textsubscript{3}, bo w zadaniu jest V\textsubscript{3}.

$
S_{03} = \frac{1}{2}({P_0}+{P_3}) = \frac{1}{2}(-2+1, 0+1) = (-\frac{1}{2}, \frac{1}{2})
$

$
\vec{n} = \vec{{P_0}{P_3}} = [3,1]
$

$
{S_{03}}X\cdot\vec{n} = 0
$
$
[x+\frac{1}{2}, y-\frac{1}{2}]\cdot[3,1] = 0
$

$
3x+y+1=0
$

Rozwiązać dla pozostałych prostych.
\end{center}
